[I/A] World Flipper 彈射世界 (51) 希望隻驚2020年內執

快速首刷方法:

新手開局首抽點為知好:
1.起碼2隻五星開局,1隻5星建議轉生重刷
2.同屬優先(風/火/雷/水/光/暗)
3.目前風屬係親生仔,起手有風奶+任意5星風角就一定可以開
4.光屬起手一定要(光劍+光盾+風奶), 如果少咁一隻都會好難玩
5.風奶係百搭角,基本上有風奶+任何五星都可以開
6.水屬唔同人比嘅話係最強屬
7.停止玩2日爆機隊

開局應該做咩?
1.狂推主線,目標係推完第6章
2.卡主線就去打EXP關
3.風屬可以優先打不死協力刷料提升強度,其他屬建議推完6章為主,因為你唔係親生仔
4.每隊最少要有一隻強力奶或2隻普通奶

點樣提升強度?
1. 角色升級>角色突破 角色突破食自己或食突破石
2. 武器>武器覺醒 武器覺醒食自己
3. 星版>提升角色能力及技能及覺醒
4.武器折解,於星版第一格插上折解材料,每一件武器特性都唔同,自己研究折咩再裝比較好
5.同屬看隊長主動技

DL 0%唔郁點算好?
VPN連去新加坡,應該幾百MB/S
AN有CAT VPN
IOS有VPN MASTER

開房相關:
清主線贏左第一個boss之後會開boss battle功能
可以俾你同其他玩家實時multiplay 去打boss
亦都係呢度咁多巴打係咁出房號果個功能
boss battle 場主要用體力先開到場，街場係用果關一半體力就入到，互相follow 成員唔洗用體
仲有入鐘仔救援第一次都唔洗體（唔理有冇follow)
所以可以夾friend 輪流開
贏左有BOSS COIN 換野，輸左唔會扣任何體力
係boss BATTLE開房之後可以俾房號人直接打no. 就可以直接入房
2 人成團，3 人最多

平時多d 留意下所有版面左上角個鐘仔
如果有人公開左佢間房你就會見到個鐘仔變左綠色，你就可以係果度join 入人地房打好抵玩

係揀boss 版面右邊有f5 掣更新呢版睇下有無人開左公開房
如果有公開房都會顯示係呢一版度 (ps, 平時左上粒鐘就灰色)

開房預設係私人，當然都有其他選擇

由上至下:
公開俾你真正朋友(你follow 佢佢follow 你)
公開俾follow 左你既人
公海搵人
twitter link
頭三個選擇係會令合資格既人左上鐘仔著燈

技能相關:

裝備技能:
分解或覺醒裝備可以拎到一粒裝備技能珠，技能就因應返你果件裝備既能力

呢d 珠珠可以入技能樹果版呢個位裝備，一人只可以裝一粒，裝左既珠就會無左，所以唔好諗住有得無限換珠

U技 (unison)
一隊人大概分三個重點
一個隊長(リーダー) 可以用隊長技
綠圈係主要角色(メインキャラ) 主動技cool down 同能力都會跟呢隻
細位就係U 位(ユニゾン) 能力部份會加成落主要角色，主動技會同主要角色同時出，部份被動能力會有效

邊d 被動技可以U 係技能樹有得check:
有綠色(U) = 呢隻角放U 位時呢個被動會有效
紅色(U) = 呢隻角放U 位時呢招被動會唔計

暗隊無敵

開房相關 :
點解入唔到場?
因為有女仔係隔離

鐮刀換成雷牛妹既話， 隊員有無需要變動， 隊員附魔用咩好？

幾多戰力可以開始打大蛇？見大蛇比較多人開場，但驚唔夠打陀衰家

抽到有暗大叔為止啦
之後乜都貫穿唔使諗

你入棺材仔
呢隊為刷崩?

暗隊勁大力又快早知玩暗

你WIN到主線個條都OK

出黎同人玩你自己唔好死就OK

光上 就係

唔係關關都得嫁咩？好爽

染頭樓豬係咪打多左一年

959JIJ 巴打訓醒未
睇下睇唔睇得明冇CHAIN秒不死既PATTERN

暗叔有, 升埋, 之不過協力好撚多奶基本壓唔住血 本身 2個隊員都係貫通劍+ 附魔貫, 我搵緊一隊可以全通行

有冇巴打未換晒協力關既料？我想搵人下午連刷

我印象中得光上同猫頭鷹ONLY

可能我練度唔夠

換晒都刷
+1

係..想刷崩, 暫時未有需要刷, 但係組織緊個走向應該點組
呢隊用黎協多

呢位巴打用手玩
呢隻唔係眼力遊戲咩

中意auto 去玩LI

慘

boss battle 既話唔會用棺材

同埋4捨5入既關係
玩牛波既話
最好2隻都凸到100LV

唔落棺材仔, 玩到咁盡? 唔會直落冥界咩?
BOSS BATTLE姐係入去就係王關個類?

係
蟹/白虎呢D

快既幾秒一場
進取D OK

咁你呢隊既武器附魔點搞, 唔落暗叔+貫通劍, 仲有咩選擇

有冇人卡住係度入唔到？

貼少左張圖 唔識答

呢隊係架仔的,佢用鬼頭3M 應該係想慳一本書?唔肯定

我同佢有D唔同

2U同3M倒轉
REBECCA放M 可以食埋佢第3招M技

但係咪大力過架仔佢武器用百鬼珠,呢到要再試下

留名風奶buff

LOAD唔到黎黎去去幾個CASE

CHECK CY SERVER
重開APPS
重開VPN + 轉地點
CHECK你自己手機NETWORK

都唔得既

轉VPN
轉自己手機NETWORK
換電話

遲d仲有風uphehe

我卡左係登入畫面
load到50%唔識郁

老實講真係好深奧, 本戰國書我又無

換電話

等你地唔抽 唔用風啦 再buff 花式撚狗

3星人權武器

你地抽左未?

轉vpn apps

你唔係追求最TOP DMG既話
其實唔係好深

成隊都冇 講經

2020前執笠

錯圖
睇個先係

前就好難

前降臨要用？

架仔係到吹緊

好似本身有

差咁隻雷奶係咪都係唔好玩呢隊

至少想將打崩個成功率增加, 始終你唔夠傷害就未必有下一炮

抽定主線DROP?

背水打崩個成功率增加

我覺得手動技巧係最緊要

每次BREAK都要BREAK到咁制

所以我打崩會用暗叔, 有個轉圈係易好多

咩珠

唔知冇留意 但我都有 應該唔係抽 我冇抽武

錯圖黎

竟然唔抽武

你隻3星雷技工呢?

ex成就送既，你見都無得整珠

那有石

咁撚佛心

我都係用主線通關石去抽

感恩
我尋晚仲不斷試第一下個個break

我都係差一隻..好似係

我都係用login石去抽
每日15 100日就可以抽20下了

想問下點解vpn master都係卡係0.99%

佢15秒左右會回中間位
之後上面就有3個BREAK點

用箱圍技一下打爆晒佢

之後就BUFF>雷龍收工

我條隊都同你一樣,無5星雷奶,但就入隻5星光盾(都好似無咩幫助咁),打唔過崩60

棺材唔係有對攻擊down之敵有加傷？定係貓頭鷹招技加成高d

post名唔係「點解入唔到場」之類既野
第一頁冇圖

食負皮啦

3星雷技工係因為可以charge隊長，加快貫通暗叔開技打break。
冇就玩唔起U暗叔

棺材唔係有對攻擊down之敵有加傷？係,但

貓頭鷹招技大概X 1.75倍

棺材影都見唔到

冷清會吊

至少post名要啦下嘛

棺材係中長期戰用
一入就boss battle思路係撐高技傷一炮過

真
其實玩牛波快刷既話

rebecca & marianne & 鬼頭係鐵腳

求場

唔該巴打!條片都好清楚!其實即係要隊友break?我都係果5隻,係咪貓頭果位入有加攻既角就得(男主/四星水奶果D加攻角)?

E巴,其實你唔去巴哈DISCORD,攻略網果D揭示版呀, 都有場可以R

執左佢咩都唔洗屌
清你真係唔識架喎
放眼未來啦

又未飢渴到咁

啱啱打完飛機 係咁上下

想打咩

我睇下分身有咩缺先

完全唔關隊友事,唔係CHAINPLAY唔洗夾的

BREAK個下比SKILL CUTIN擋住左
我係等佢回中出後
放返低碌棍等佢碌返去中間位
開科學技 炸前方黎爆佢BREAK的

係咪貓頭果位入有加攻既角就得(男主/四星水奶果D加攻角)?

係,但點解唔用猫頭鷹?
免費野又BUFF得最勁

乜撚都打

打咩打咩yo

Fu☆

259317

哦哦,長知識!THX!
用科學掉出去個炸彈來BREAK,明晒!
唔用貓頭?其實唔係,我都係問下(因貓頭,男主果D都未升), 無咁多資源升, 學你話事計, 了解下角色既原理,試下舉一反三問埋其他替代角

貓頭鷹2星野黎

用好少料就絆到

Old Seafood

你D分身唔缺大蛇料咩

唔該E巴,有料時試下先(因升緊隻叢雲同五星風奶),想試下入5星風奶打崩, 睇下對個續航有無幫助<<不過風奶入雷隊好似好K咁

奶隊冇咩研究答唔到

愚者の弓完凸時
牛波隊除得盡10既LV表

ベルセ:ミノ
80:70
85:95
90:75
95:80
95:85
100:100

打蛇lo

入黎未

入緊

姐係我只需要90大波
OK

牛角神撚早100左
慘到仆街

吊你隊火隊齊腳

好J到

已90:75

幹掉他

希望廢龍都有2粒5星凸料換
即比暗波上100

100:100 <--樂觀D 雙100OK

抽凸咪得

我ACC只會狂中火龍/光劍/風叔

你喜

邊度可以睇呢 d data

twitter 見到fw only

完

真人體力用曬
好能攰

仲有冇場
最後一粒鐘

去玩對魔忍了
88on9cy

26號見

依幾日用我隊風隊狂刷崩壞，剩返水同暗把武器未刷
聽日就改？ 我有16000石，等正日先抽？
一百抽應該夠抽另一隊返黎玩？

睇運啦

以下の調整につきましては、2019年12月25日 15:00 に実施を予定しております。
■調整内容

・一部装備の「スキルゲージを増加する」効果の回数制限

・キャラの「再生」回復量の引き上げ

・「他のキャラの代わりに自身がダメージを受ける効果」を持つキャラに「自身の有利属性耐性を上げる効果」を追加

聽日14:00 改

16000石,咪叫正日就抽? 定你想講正月? 但正月都未知咩料

賭博涉及風險
100抽0 5星都好正常

好天真
我上個分身15000石 0ssr
即刻上淘寶轉生

隻驚感覺好HAM SUP

好開心Ebra未棄

有冇hgame推介
要ios玩到

真
轉生既話
而家比幾草TB買個齊腳ACC 安定

仲可以帶新手ebra玩wf

2020前核爆都唔撚棄,,,,,,,,,,,,,,,,,住

LAST IDEA

真

你轉生完2日即變老手

平安夜了
不玩H驚 玩真人性愛應節少少

根據你地大時大節會送石定律

今日係咪會有CY石收?

你係li老屎忽

哪有女

垃圾驚

個個都有女咩屌
我又準備po入唔到驚圖了

未換晒BOSS COIN 報酬既人要留意
你地得返7日

差風水暗雷
easy

冷巴絲仲未上返水

冷清已經玩緊女

什麼CY驚

狗都唔吊了

打未

就快REFILL

同埋LINEUP可能都會換

所以要重生就快

月尾先黎重生唔夠時間清BOSS報酬

有冇咩新game準備出？

你打大蛇
啱啱大蛇d 突破石都打完了

被個張圖傷害到弱少心靈了
我玩彈珠台 就真係彈珠台 仲要比營運當狗咁撚

人地有女就可以玩胸部彈珠台仲可以當女係狗咁屌
瘋狂FEVER抽插進中縱橫穿梭再背水暗黑大爆射

唉屌

今晚節目又係得刷boss

兩個人就組到隊

俾人放飛機

咁

人地十四年前真係ham sup驚丫嘛

新post仲抽緊水

組隊?
屌啊 你做左邊碌彈珠棍定係我做右邊碌彈珠棍
不要再說了

話說我今日一上飛機, 聽既第二首random出黎既歌就係Lonely Christmas

我不死料最少

除非隻驚汁

否則都好難完

都無豬

咪臭係上面人地FEVER穿梭抽插準備大爆射緊
你碌棍就得自己一個孤令令係度自己FINGFINGFING咁

當初38001都抽左咁耐 嘿

新玩玩咗幾日都開始悶

咩38001

打J位就係咁

Thank god it’s Christmas

3人手動ta大蛇？

1人3個頭

487189大蛇

462813

好撚悶 返去送貨算

dhl

FxdEx黎

ubereat

睇下肝唔肝個白金盃出黎先

痴線佬

食乜好呢

Arm arm叫咗

感覺好唔係差好遠就做到

食開熊貓肉

俾你參考下我啱啱食既野

完？

Food Panda好撚低質
香港我叫開deliveroo

唔好意思 山旮旯唔送

日本野貴喎

我得隻狼白金左

果然係M

大佬有錢

課左份糧 要食樹皮

等左一陣冇人就唔打

咁依個

Mo錢
搬屋都係借老細地方住

會肥 不了

咁依個，有沙律

唔識英文

たこ焼き
お好み焼き
天ぷら

炸章魚

炸八達通

日文都唔識

光上連開 161530

我個人排美佬快餐

Five guys>Wendy's = In n Out >Burger King > M記>taco bell = white castle > KFC

章魚燒
大阪燒
天婦羅

樓下開左間five guys 好貴

但係真心好好食
佢仲有得唔要包，用生菜包住成舊野

嗌個包+薯條+milkshake 190蚊
試過就算

真人is大肥西

謝謝Carry！🙏
放工再打🙏

Ebra招rm -rf好勁

rm rf?

你秒殺boss
remove recursive forcely

Linux terminal command
超級delete咁解

個3000包埋聖誕ga la
仲唔夠？

未100 lv 要吉一下7d

開未

system call
remove core protection

東主有喜

今日都未開過驚

食咗飯未

當初玩呢隻諗住聖誕有啲細藝
點知乜撚嘢都無，呢兩晚做咩好

Bob yeah

食咗 有心
唔係深夜1點po is ok

咁我深夜再post

好

玩玩下隻game如果封左小號無限開場都幾悶
80體打8場雪人就可以訓教

定係真係我太肝

Ebra都唔叫肝
你肝d乜

依加po咗先一係

嘩屌 好撚彩隔離無人

可以R人場
可以課金抽旦

係地鐵內面睇

但搞笑既係你入人場要體
但我0體既話仲點入人場

加fd

我0課

哎屌自貼咗
唔好推

ok

有冇人加朋友

我I’d:700318031

求加
144426939

我清清好友先

有冇巴打可以加新手
362 407 554

541584863

需要carry的大佬pls add

350894257
小薯求加好友

166510975
招fd 子

護理界佐佐木希「雪乳迸出」 鄉民暴動：我生病了！

大蛇？

496271 白虎連刷

而家呢隊武器係唔係差把5星大蛇刀比中間果隻？
武器珠方面除左雷龍，其餘5隻比曬覺醒虎王斧時送果粒珠？

f5 ing

e巴銀幣上限係咪9999

9399 now

正月出呢幾隻有冇人會抽

ebaba, 我仲未刷貓頭鷹，佢buff 最多係主動技？
(因為佢介紹寫得好唔清楚，得個攻擊up，而我又未有唔想爆石刷住)

攻擊&skill dmg up

啲武器珠 裝左有無得除返?

雷隊撚
五星大蛇刀係啱嘅 令到雷龍開技除咗食到暗叔90%攻刃再食多50%攻刃
珠方面 如果你冇雷書 我建議留到26號更新睇吓出咩新武器再決定好啲
始終雷龍先係傷害核心

5星菇 抽爆

冇

冇，裝左就消耗左

同埋珠只係main角用到
sub唔洗插珠

我而家呢隊打唔打得大蛇？定係再升下lv/學下技先
主線ex未推到大蛇果關

雷龍落乜珠?

rebecca

冷巴

唔好玩me

開到場未

開到 入未試

唔敢想像隻菇出正月版

差d 野

正常雷隊落雷書珠啦 依定未等下新降臨睇咩武

Ok?

好大隻

452262124
求好友

崩武係咪得雷要突爆

鍾意返真實系少少既
港味多少少既

笑撚咗 算啦

風同火-cd好能勁ching

勁多9個鐘

又幾正 冷巴到底收收埋埋幾多女

暫時好勁

仲差兩張
btw黑皮

1/3

唔組黑肉玩唔到光COMBO (好似係

依個掂

今晚節目得自己寂寞彈珠過

開始點人數
1.武藤遊戲

開始點人數
1.武藤遊戲
2. me

平安夜 要係呢個PO 睇J圖渡過

你有護士嬸嬸

開始點人數
1.武藤遊戲
2. me
3. 負能量黑洞

開始點人數
1.武藤遊戲
2.武藤遊戲
3.武藤遊戲

開始點人數
1.武藤遊戲
2. Hodorrrrrrrr
3. 負能量黑洞
4.衫厚淥麵

今晚先開工

開始點人數
1.武藤遊戲
2. Hodorrrrrrrr
3. 負能量黑洞
4.衫厚淥麵
5.Aiba Aiai

究竟呢度多人d定li多人d
過隔離點人數先

人就唔知 計j圖一定依邊贏

lunch 都未食就點人數

有冇場
有冇大🐍

ching咩國家

平安夜仲要冇得早收工

ラトビアなう

果然係歐洲撚

開始點人數
1.武藤遊戲
2. Hodorrrrrrrr
3. 負能量黑洞
4.衫厚淥麵
5.Aiba Aiai
6.望乜春野

點解唔係夜晚先點，有咩企圖

6.毒自上高登

你話呢

我要求夜晚11點 點多次

咁快點

ok夜晚再點

今晚想食牛扒 有邊間唔洗訂位可以WALK IN?
利申 想獨自一人食

大家樂

自己煎

大快活啊屌你

可唔可以唔食快餐店 好似唔太吸到聖誕氣氛

琴晚煎左了

這些機會

大快活都有聖誕裝飾聖誕套餐員工有戴聖誕帽的
而且都係$58
抵屌之選
省多左錢今晚callg都豪爽d

超市牛扒試食

有少少貴

今日同仔去邊到玩？

一田實貴

有無西式少少既選擇
一個人平安夜想食貴少少

我做一田cashier
啱啱見到你同欣宜一齊

大快活好西了

諗住食返日本的味道
點知法國係做唔到的
係本身件肉有問題 差太多

買扒一定搵butcher

飛去日本食

幫我煮埋ok

幫你含埋

上星期食完 想延續佢既味道

屌你老母又變飲食post

此驚已完

其實牛扒依家野，同海鮮一樣，靚嘅唔洗搞咁多調味，鹽同黑白椒就ok，最多加啲Rosemary番茜，甚至喺超市買支Season $4X~6X一支就搞掂，只有肉質差嘅先要搞花臣，所以咁樣不如慳啲錢去Citysuper或者其他出口店買勁靚牛排返屋企整仲好啦

Ruth Chris

維護冇補償,修bug又冇補償
幾時換kmr過黎

乜柒都冇,聖誕仲要nerf,撚狗咁撚

li好好玩

明明係新GAME, 又過第一個大型節日, 但係D活動真係垃圾到, 身為玩家完全感受唔到營運對隻GAME往後既投入程度

老細無出memo 話4點走 屌 走唔走好

邊度

走啦

Well done!

有無人仲扮緊工 打大蛇

垃圾營運

走姐係有野扑

扮完 放工la

FULL哂了 BOOK 唔到
求另一推介

屌你老母

其實小妹都係想一個人係出面偷偷地咁吸下聖誕氣氛
如果CHING唔介意既 你陪下小妹囉

ok 老地方等

價位太高 接受唔到

蛇？

你打? 一個位

好 tg

唉
平安夜想靜靜地搵個位食個飯都難
最後簡左Wolfgang's 希望好食

有無暗隊高手教路

請問火隊這樣組可以嗎

剛剛抽到了ssr火龍的說

火龍頭

定係咁樣

利申唔知要幾多技能槽先可以即刻入場開技
用開水毒磨

不如依家點名，我驚我夜晚瞓著左

買外賣返屋企食

人唔笑警察都吠

唔識，好耐以前抄4sir

返黎未

點你老母

484766 水上

依啲日子 唔係開驚玩

屌你老母個老母

屌你老母個老母個老母

你地咁重口味

無金書

插紅書珠都得

屌你老母個老母個老母個老母

訂左位了
好彩佢唔歧視一個人食

得一本

有老婆都一個人現充扮毒撚

俾人踢爆了
btw抽到光奶未

未活動開始daily到今日 一隻4星都無 莫講話5星

翻li po搵你老婆 貓言論

真係抵你抽唔中超限 臭貓

屌你老母牙禾

主席 我建議依加開始點人數

點解唔回我

因為頭先忙緊搵餐廳囉

幾時同我食

個post入夜開始慢

求付費vpn推介

今晚過來睇下撞唔撞到囉

間野我爸爸開的 咁快見家長

抽中風奶同風劍 re?

目前仲喺親生仔

可以用呢5個鐘打晒全部崩

聽日晏就兩點先改

有冇巴打可以carry上級golem

毒撚大蛇場474946
打完互加好友

今晚記得帶套牙

牙套

可能唔改呢

你牙籤套

好貴 可唔可以叫爸爸收平少少

屌你老母月入5萬

【明報專訊】繼去年明益你「夢想成真」，為兩名讀者達成心願後，今年聖誕我們繼續送暖，為讀者陳先生一家實現聖誕願望：「15年來，幾乎從沒帶兒子外出食聖誕大餐，希望給兒子一個特別難忘的聖誕。」表面看來，陳家跟一般小康之家無異，卻又背負?多個不足為外人道的重擔，這是現時不少中產家庭的寫照。生活從來不易，總是一闊三大，尤其在佳節舉家外出食餐好，對不少家庭來說還是個付不起的夢想。明益你聯同The
Mira酒店，為陳家於今年聖誕節送上免費自助晚餐，讓他們為2011年畫上圓滿的句號。

陳基棠先生任職銀行電腦部 System Manager，太太是認證機構秘書，育有一名中四兒子，是不折不扣的小康之家，但背負的生活重擔，往往讓陳先生慨嘆「錢總是不知所終」。兩人正供養三個老人家，由於兩人均在職，需請家傭照顧；又為兒子請來兩名補習老師，加上學習長笛及參加童軍活動，都是陳家重要支出。

但最大的負擔，莫過於供一層位於港島東的七百多呎自住單位，佔收入約三分之一，即使三口之家月入數萬元，七除八扣後還是所剩無幾，實在是啞子吃黃蓮。難怪精打細算的陳太表示，每年最多只能與兒子食自助餐一兩次，並選擇價錢較低廉的午餐時段，至於較平時貴幾成的聖誕大餐，對他們一家來說是過於奢侈的消費：「一家三口連車費，動輒數千。」

夾心中產「有苦說不清」

因此每年聖誕，陳家都與親友在家搞派對，親身下廚以減低開支。但兒子畢竟已15歲，陳生還是希望能讓他一嘗在聖誕樹和熱鬧的節日氣氛下，享受一頓豐富大餐，令兒子有個幸福難忘的回憶，於是便去信明益你參加「夢想成真」活動，寫上這個心願。

「知道獲選後，第一時間告訴兒子，他還不斷跟身邊朋友說今年聖誕要出尖沙嘴食buffet呢。」看兒子首次坐在聖誕樹下，享受自助餐盛宴而展現出燦爛笑容，應該是陳生陳太今年最好的聖誕及新年禮物吧！

屌你老母有樓都講到自己好似乞衣咁

我都想月入5萬

佢月入5皮UP 有車有樓有老婆 但竟然出去偷食 仲要係食GAYLO

突擊檢查

突擊高達

突擊自由

突擊毒撚

少咗好多人

捉鬼未

點人數

1

訓醒繼續睇動畫 唔想落街食飯

2

3

4

5

6

冇人約去商場行下街啦 仲點人數

自己一個係街都可以點人數㗎 咪撚咁癡線啦

有咩睇

我追番舊野 約束のネバーランド
好睇

呢隊野係咪要連3M都爆埋技

6.5

呢套我上個月先追番 抗爭

7 要返工是否可悲

依家街場都好多大波暗隊拎哂mvp

boss battle係唔係換突破料同各屬性金色背景既材料就得?各屬性較低級既材料同最頂果隻角色洗唔洗換?

是的

8

各屬5粒大石

點乜鬼姐 食飽就返屋企了

9

有1500石？

點人數有咩用?
咪又係隔離有條女暖手

10

11

12

13

1500石加全大石5粒

平安夜我已經好唔開心 係都要衝岀黎俾我扑

好佛好佛 不反了

估錯user name

14

以為又係武X遊O

你估戈個已經抽齊咗

我少玩 先第3章

又哂

15 咩嘢比返工更可悲? 要開OT

聖誕禮物

有野送

開下隻驚先

16

送個千五石抽左武

抽唔中雷書

17

即刻射撚咗落海

派左1500石+各5粒大石

有帶十秒隊carry啊

18

046 733 大蛇
和理開

cy爸爸我愛你

屌 聖誕出男女風劍 提早PU

光上

306205

未見過既uername

個個點完名就陪女
得個真毒係度開場

樓上已block

-2

個個扑哂佢，真係以後唔關佢事

-1

明明上次聖誕先屌完
一堆未見過既username一派石就po d幾ssr出黎
你polink都唔會比人屌

不見了

傷心得濟退了

新年有冇新角色出，無就將之後嗰三千射埋落海算

正月火龍

d石應該每個鐘派一次，派到今晚12點，而且每次有效時間得59分鐘，過左就無得拎，就當獎勵下係平安夜仲留係屋企打機嘅真毒

年獸降臨？

算啦 仲有人會理真毒咩

岩岩射左5抽 未有用ge 3星x5

唔好啦

利申 有女

你唔嫌棄水隊就得

大家同時玩緊幾個帳

真毒一個就夠

1個夠了 本身有諗過玩多一個 但都係不了

真毒一定係2個ac
2個ac已經可以用真人體力大法

真毒留名

1個，另一個淨用黎夠打到大蛇就無抽過

3個 水毒 風 光fever

點解唔抽？
用石回體？

我兩個 一個雷同光 一個風同

去成人台打個丁先

水

洗唔洗咁對我10 抽1 個4星其他全三

屌 個個平安夜都有女 真毒只可以係屋企打飛機

係，仲有7千幾石黎回體

我之前抽咗八十抽都無三星光奶同四星光弓

打夠10次

你可以落街打架

其實你地知唔知
細ac可以唔食石都可以無限開房比大ac打？

都就快執啦仲玩咁多個ac做乜

點解要食石回體
我細ac唔食石已經可以打一日

懶，次次要再開再search

入驚之後斷線就得

無人阻到我!

左上角 退出咪得

射入啲狗毑入面

一直都係入驚斷wifi咁樣loop

又出又開過禁咁多制，用石回體算

竟然送聖誕禮物

可以細ac開定

頭先派咗三千體 可以開百幾場

做左幾耐傻仔

支持

一路屌女 一路上線拎獎勵

咪就係要禁制囉，唔出去完場5下內又下一場

251617
光上

想炎上營運?
營運自有方法去降溫
everything is under control

好佛好佛 今晚唔反了

將黑龍event set 十關 一關一千石打完event就會集體失憶

睇下營運最新tweet
句句都係多謝

有光弓 好想要

雷奶仲難中過5星

送果1500中左呢隻
是咪好勁架？紅噹噹咁 是咪聖誕限定

機已爆

雷奶多到扔

課到中曬3限都未中雷奶。。。

想點牙又
我always在線非海豹
洗唔洗黎個大跳比你睇

有預感新版本光盾加光騎減傷將會超級變態，呢個營運咁識做平衡
我個光盾終於唔使做倉管啦

好有經驗

快

嚟個武器10抽先
求中雷書

抽到新雷奶

仲有1200

4sir之前已經抽到雷書？

正月都唔等

仲有3000石可以等

不了 活動回體

未

咁非

每日單抽算啦

中左6 星鬼頭

闇書玩闇隊啦

How use

啲石係唔係應該留返, 睇下佢更新出啲乜

噓書雷書滿左

講咗啦，風PU

等新年

抽啦等乜，等火龍PU?

正月限定

堅定流呀

咁快出。。。。
唔係限唔抽了

又無水屬，真係痴撚線

但而家PU果幾隻, 邊隻係膽?
玩緊雷隊, 3星隻雷奶已經有; 5星光限算係光隊既膽?

好似係未獲得嘅角色up

By巴哈

冇膽

火龍超絕UP

咁叫新年池?

正月= 水屬

吸一波再出正月限

吸完呢一波先再到正月 應該係

想逼我課金？實抽埋曬啲垃圾

咁嘅池用嚟吸麈都唔掂喎

到底個垃圾營運仲要bin風屬bin幾多次

可憐已nerf仲up

個1500石咩黎？

企街咁企

點解雷書勁闇書咁多

想中

因為會nerf完雷先再nerf暗

咁樣算唔算玩得雷隊？

完米

無雷龍暗叔
等正月先抽

要嚟嘅始終會嚟

主席，我要求點人數

272908 平安夜白虎連打

暗叔可以用乜代替??

咁快爆位？

唯獨你是不可取替

風叔

白虎比出面班友屌曬

唉

冇雷龍點算

抽

係wo 點人數未

427273

lm

冷巴真好人 抵你有女

我都想入

有冇人知隻火屬聖誕女僕 可以點玩
火屬好似玩唔到fever隊 啱啱睇咗巴哈 啲人話佢主動技成日miss

無曬體 ID:419799896

叉電用

係成撚日miss哂，食佢被動3 only

有幾多巴屌緊女

大跳 有冇人g持

新年先 多謝合作

大跳啦 柒咗又可以繼續養生

屌自己隻手

g

我屌緊

睇LIVE見到你拖住條女行緊街

屌你老母啦

喺ifc跳啦

要跳了

爸爸唔好唔要我牙

求祝福

要仔定女

屌

雙胞胎！

龍鳳胎

１０胞胎

你都有今日喇屌你老母

想睇邊套漫畫

變身

喊了

i know that feel bro

唔反了 5粒大石

大蛇丸？

Same

你女朋友唔會話你咩 出街仲彈珠

拍完拖了?

食完飯咪返屋企
準備打lol大蛇丸

你分身有無體呀 爆左好多石啦

啱啱射左1500 不過都仲有石可以爆

點人數未呀你班偽毒，唔好借啲耳扮唔知

097004 J

流流地 4隻都舊角黎

233897

中左老男人

開一場彈一場

轉VPN地方?

K

大蛇 打到12點

195342

133135 白虎 1場

@E

你都得閒打機

如月 遊戲 琴日多謝哂

殘巴不見了

出咗通告,遲啲會修正
我抄咗個組合試玩過,主要係加快技能循環,夾得好真係幾勁,不過技能要求好高
大招就暫時好垃圾
加fever都有用,可以加速入fever黎控場,減低回血壓力
聖誕女僕唔係特別勁,可有可無,另外3隻5星反而係缺一不可

@珍咚
你全部絆曬
我全部技3就冇升上去

食左

無人打 我打街場

今日玩唔玩到驚
po出黎大家指導一下

今日已經po 左好多 有興趣睇請睇圖片

冇 得佐倉絆左

開1彈1
點玩

巧能勁

我分身隻華朗仲勁
撞250K一下

你2隻人都彈?

準備入lift 等等

上酒店了

勁爆boomboom彈珠人

邊個公告？我絆左

愛回家

不具合

Hashire Soriyo

係現在確認不貝合嗰度,佢用追記,好易睇唔到

Kazenoyouni

DLLM

292326 白虎-1

模擬彈

可能日文睇唔明所以睇唔到
希望改好d啦

padoru padoru

多謝支持

叉電啦

7

唔想玩有無人要？ 淨係想你可以keep住個名最好祝我可以搵返個女朋友

祝你搵到女朋友

auto 火70咁打
有時會輸尾關，啲細怪阻住on9 ai爆弱點

手動火屎換火忍
中間件裝換弱體加傷粒波

如果要就tg我啦

拎咗未想要

個組合幾好用,中間真係幾夾,唔知nerf咗影響大唔大

風連擊受害者

中咗聖誕限

第一日就中左啦

人地一個更新派成萬五石
Cy賠償都淨係賠3k

我arm arm先開返隻驚

其實係唔太想玩

摩牙

而家仲有幾多人係仲有心玩

我

希望Yoho手足平安

all we want for Christmas

fuck 心驚 風又加倍

爸打你係未要留TG

多謝廚房佬, 我拎左個ac啦

頭先有野做忙緊

我比左人啦爸打

我，無課玩家+休閒玩家
平時都係返工掛下打崩壞，得閒先開下場刷活動
依家無咩手遊可以輕鬆又好玩，唔想限時要上線打活動
但聽日我隊風隊應該會改變我遊戲體驗

唔緊要
有人接手就得

宗四郎木技傷點砌

點都好 聖誕快樂

聖誕快樂

主席，我要求再點人數

已經無人 得返五個真毒

各位聖誕快樂 但我…

飲杯啦巴打，咩事唔開心講下

陪完女上黎扮毒

早知你係咁 發動魔法卡[食撚咗宵夜]

一邊屌緊一邊用手機上黎報到

12 早啲訓啦

嘖

有冇人知 E 充 去左邊

警告你唔好再mon我post

屌女

14 得咁少真毒

15

個個搞完就上水報到

其實我仲係24號朝早

聽日更新 你地可以陪條女嗱

入咩呀你

白虎

127409
大蛇

得對垃圾光FEVER隊 都唔夠膽入隊獻醜

怕咩 好過現實係條街獻世

大蛇 369237

ok, 冷巴個隻白虎

真毒lm

有冇大蛇

大蛇383808

好憎打白虎 成日歇嚟閃去 一麻唔到就chain唔到搞到秒唔到

人哋3C自己2C唔會有呢個問題

自己1c

但喺如果你麻唔到佢 好大機率會比佢閃咗雷龍招大

大蛇冇人入 433091 求carry

要體入不到

玩chain down 既話唔係down 完先麻
？

100%中

你auto 另計

214169 斷左

仲有麻到都唔一定打到
如果打手視覺隻白虎係飛閃狀態麻左既話 9chain完雷龍都會打唔中
呢個係2工具1打手問題
3打手應該無呢個問題？

日日都打下event
咁耐剩係跌得1次武同2次50聖誕禮物個官方SET D傻閪機率曬鳩人體想點

收皮啦 死MK

@ E巴

幫手睇下佢女僕係咪要滿技

轉生ac升到61rank，已經刷到聖誕武滿突
但把武咁廢就是但啦

我以為我睇錯
點知真係講緊聖誕武...

大石係咪跌多左
刷左四百幾體有廿粒

講下佢機率都唔撚得呀

貫叔雷龍係幾好玩

依家冇貫叔都唔知可以組咩隊

大波
光fever

媽呀好亂呀，到底聖誕限勁唔勁架，巴哈仔又話個pool wfc，之前追post都有人講冇乜人抽，咁啫係勁定唔勁？
刷緊首抽，每次一見到佢地就洗走

得黑肉 冇新光限

終於收工
平安夜返工真係攰

光狐同時有黑肉的話ok，玩光fever的話
但你預前期打得極慢，升完都唔係打得快，係純粹穩定

雷就要等出多幾隻隊友先
暫時雷fever玩落似速殺隊（5秒前後），快唔過暗
見人砌啲打長期戰嘅雷fever又吹奏唔起

火唔識玩

水fever有冇巴打有咩諗法，
隻黑豹一定要有， 隊長pf加攻夾黑豹被動快速入fever
諗住等抽到金剛奶換埋入去u
唔知水舞u唔u雷龍好
暫時只可以手動過到水崩50

火聖誕拎黎速轉其實真係有feel既
2技加fever望落雞肋但打崩幾有幫助
速轉令到好快入fever down鳩boss

不過最大問題招主動，低傷都算
auto7成空炮
btw邊到講會修正想睇下

確認不具合個公告
佢直接打隻角色名

daily聖誕禮物

真心問 放位同武器有冇錯

lm 求場

各位聖誕快樂

有咁複雜咩
工具人3C，打手1c buff

之前強制chain down

打手再麻＞雷，冇miss既空間

連続開到2次技就係

但gc飛機po 冇咩好睇

點好玩法

E巴 呢隊係味隻隻都要絆哂
位有冇放錯？ 雷龍放雷追珠 其他放白虎？口

之前玩開風癌

冇玩過奶頭隊，打崩用？

啪啪聲
又唔洗屌柒d補血友

咁點放先岩 我冇個隻3星黑肉

打水70 only?

打協力only

2020年啦
仲打乜撚崩壞域

唔係咁咩

飛機用

就係冇第三隻m

我射撚咗

一陣11點3000石allin

而家咁刷大蛇

尋日抽左3千石先中光孤

中間係咪要中招先背到水

唔背都有力
leader is 雷龍

中鬼頭實用D

D放3星雷奶入隊既雷隊
係咪都係雷書珠

冇其他珠好入la

第3m就係鬼頭？
係味三星黎

那有雷書

yes

arm arm十抽兩本
夠了

一陣係味更新聖誕有野換

yes
refill

打左好多聖誕野 應該夠換掛 係refill ？ 咁洗器洗換左宜家個d先

not refill
追加

有冇場

有冇人知 一部i7 gtx960 16gb ram 既notebook
點解打lol lag到行唔到

差隻鬼頭

牛角PF
好似好撚好玩

而家抽

格鬥pf係勁 火龍幾時上T1

中午抽

正月出埋PF限之後
1月尾再上修PF

到時有100LV火龍既人先識笑

隻鐮刀用黎扼COMBO

114884

你正身同分身都係雷咁屈

策劃幹你娘死全家
@BX9rT55HPGIaiRr
·
1m
Replying to
@world_flipper
也真是夠雜種的 砍了又UP 又把玩家當低能兒看
下一個砍啥 光隊 雷隊

已全部退費
補償三千拿去餵狗吧
策畫如同我的名字一樣

唔玩都要特登開個ACC上TWITTER吊9CY

佢幾有HEART

聖誕行山日之有圖有真相 就到大帽山頂

咁健康

窮撚要繼續扮工

你試下荃灣地鐵站上去就唔會話健康

true 我都扮緊工

有冇咁多紅日番工撚

你是扼OT吧

窮撚1年365日都是扮工日

你唔明的

無ot 鐘 再做唔哂會死

協力暗大波隊秒唔秒到王

呢個方法岩唔岩

你黑肉開唔到技喎

光上猫頭鷹 得

條片D咩1秒2秒全部都係GC 瀕血BOSS 打飛機用

咁應該點

似唔似香港

即係得雷隊可以秒協力王
睇黎係時候轉隊

分身留石冇抽 垃圾黎

屋企養唔養狗

一轉就nerf你

真

試完力水後,發覺真係放返鬼頭做M大力少少
因為武器用到百鬼

所以我而家係咁

M 暗波(愚弓,40珠) MARIANNE(60書,40珠) 鬼頭(百鬼,雷珠)
U 牛角 REBECCA 猫頭鷹

你講野咁熟口面既

幾時派錢

汪

Cy賠多過6000石個日

唔係秒唔到既

只係冇雷咁快咁方便姐

我執執隊雷繼續刷

就來派石

抽抽武先

咪放雷拳做M

SW長撚到仆街

阿修羅霸凰拳

多謝 剩係中左把波波槍
屌你老母cy

攪到我都想抽多2本書備用

利申 : 得返5粒雷珠+6粒40珠

40珠/60書 即係紅色果本三星書

Come

1星3星 & 1本4星

4星個本多10%攻ONLY

唔要冇咩所謂
邊本都得

原來我突爆咗個光抗盾

30%?

係

E巴你隻牛頭死左幾次

我都4凸

DLS呢個垃圾5星盾 係易中D

AUTO冇睇

BOSS COIN 9999後
之後OVER 個D會EMAIL比返你

白虎上 054344

斷撚左先黎出箱

COIN是能旦啦

要ムラクモ JA

風combo倒數

好 係咪照咁組就可以瘋狂秒王

執未

準備了

YES
王= 光上 AND 猫頭鷹

執左點開

アイテム追加内容
・水のエレメント 在庫数:100

必要アイテム:クリスマスソックス × 1

・清流のエレメント 在庫数:75

必要アイテム:クリスマスソックス × 2

・光露のエレメント 在庫数:50

必要アイテム:クリスマスソックス × 5

・大海のエレメント 在庫数:10

必要アイテム:クリスマスプレゼント × 5

・風のエレメント 在庫数:200

必要アイテム:クリスマスソックス × 1

・涼風のエレメント 在庫数:150

必要アイテム:クリスマスソックス × 2

・旋風のエレメント 在庫数:100

必要アイテム:クリスマスソックス × 5

・恵風のエレメント 在庫数:20

必要アイテム:クリスマスプレゼント × 5

・マナ×1200 在庫数:100

必要アイテム:クリスマスプレゼント × 10

・スタミナ回復薬(小) 在庫数:5

必要アイテム:クリスマスソックス × 10

・スタミナ回復薬(中) 在庫数:5

必要アイテム:クリスマスプレゼント × 20

アップデート日時
2019年12月25日 12:00

白虎上 10場
049384

【2019/12/20 15:50 追記】

以下の調整につきましては、2019年12月25日 15:00 に実施を予定しております。

■お詫びについて

本調整に関するお詫びといたしまして、下記アイテムの配布を予定しております。

・お詫び内容

無償星導石 x 3000

原來2點
風癌仲有4粒鐘可玩

打？

倒數日

日本仔條片gun到但係全100點gun

牛波全100必要ONLY
23MU 冇所謂

不死上20場 085274

イベント「聖夜のお騒がせもの」のアップデートにつきまして「イベントアイテム交換のアイテム追加」の予定時間を本日15:00に変更させていただきます。※「イベントストーリーのエンディング公開」は予定通り12:00に行います。

呢條有冇參考價值

好似秒得幾L爽...

等緊

欠nerf

光上

053994

會盡快nerf

不死諗到新打法了

祝有情人終成school days

2秒？

唔好CHAIN,要試野

@黑氣

@黑氣

咪CHAIN OK?

dls

No ching

無電，晏d再開

無黑肉有光狐有冇得組光fever隊？

幾時有得換風石

1400 hkt

雪人有爆機睇

15石

多謝cybaba

派未

白虎 074726

一入場即麻,爆BREAK, 雷埋尾
7秒

冇CHAIN應該5秒左右OK

@黑氣

鬼睇到你打字咩
同埋無buff秒到咩

條片你地都冇BUFF我,一樣秒

我有男主ga

但都冇開技?

隻雞咪u男主囉

CLS
1場1MAIL會出事
要吊CY

要試多幾場先

可惜風癌收皮後
而家仲會開場打不死既人已了了無己

年末年始のお問い合わせについて
「ワールドフリッパー」運営チームです。

いつもプレイしていただき誠にありがとうございます。

2019年12月28日 ～ 2020年1月5日にお問い合わせいただいた内容への返信は、順次行ってまいります。

調査の内容によっては、2020年1月6日以降の返信となる場合がございます。

あらかじめご了承ください。

CY星期六開始放過年假
6號先返工 (我都係)

即係星期5應該有正月野睇

聖誕節event 物品又話update
up咗D乜撚
淨係開咗個15石既story

delay

1400 hkt

應該客服放姐，呢段時間炸ser都要有人啦

係咪on撚9
佢有咩係做得啱架到底

BBQ ending

日本公司 大部份都係放埋30 31的

SERVER有事咪9衝返去整

換大石姐...
有咩咁急..

068755

奶夠未
連咁細既update都準時唔到
大陸公司都冇咁柒

你吊佢佢都係回你I am very thanks your opinion,完

試下換Email屌佢

換中大rmail

我每次吊都搵唔同FOLLOWER D ID 去吊的
人人有份
永不落空

而家最急切係9999COIN問題

塞爆EMAIL 上限100封

聖誕正日冇活動